12.8 維園見

如題，附圖一張

推行動post